之前一直對加泰冇乜野，而家真係好憎

之前對加泰呢個地方一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

搶撚曬啲國際焦點，一陣有咩事真係唯你事問.....

明明西班牙政府已經比你自治,又又有民選政府

之前仲對你咁好, 又喺ig開po支持你地.....飲水完全唔思源

而家只希望西班牙政府加油......快啲平息加泰暴動

推

拉啦

拉

黃藍是政見 黑白是良知
CC台:屌你老母支持加泰會令美國唔鍾意，冷處理加泰

波台不歡迎cc台狗隻

P牌拉咩?

真
加泰狗lan啦

Pull

拉
樓主警犬黎

收收皮先啦

係 班加泰曱甴真係收收皮先

你抗爭就得，人哋就唔得！
咁係咪香港搞幾耐，全世界都唔可以抗爭，要等香港完咗先？
如果有上twitter, 早排班美國人關心伊拉克示威多過香港囉！咁係咪要鬧埋伊拉克人。

何況加泰人有幫香港宣傳，諗吓協同效應好過。

Blocked

Cc台班ching叫我地唔好支持加泰狗

會失去美國支持

Cc台不嬲低質

焦點無話分唔分薄
人地努力咗三、四十年
你呢？
人地玩埋國際體育線
你呢？

Blocked, 垃圾樓主

垃圾post

佢警犬要拉人

完

成班講拉都Block 得

咁都上到熱門

講得好

香港人唔可以咁自大

其實國際可以don’t give a fuck你一個小都會

點解自己有事就要人哋support

人哋有事你就當冇事發生?

呢樣嘢想講好耐

On9 post

咁鍾意拉 cc台全部死黑警黎

不推文

係咪想得罪美國

。

搶曬香港焦點真係唔岩架

同意，樓主出既post突然變左風向，似係被人拉左既手足，跟住比人用緊佢個account。

潮文嚟
大家唔洗覆

屌你老母

真膠定假膠
拉

返去做手術醫返好個腦啦

真! 已經有民主自由，有自治區，仲有得搞公投仲想點 ? 可唔可以唔好再搞事!!! 可唔可以留返個Twitter 熱門位俾我地香港!!!

唔識唔好衝出黎染 西班牙幾年前先收番過加泰自治權

仲有加泰一路交重稅收到既資源少過其他城市好多

又歧視加泰語迫人講西班牙文 屌你個咀十足十香港 你唔撚撐我撐

屌你老母收聲啦

你都on99 拉

依度波台呀 講加泰歷史我哋波台手足熟過你啦

屌你，係咪痴撚左

支持西班牙打第二次內戰

屌你老母自撚私

喺cc台開po 叫埋加泰人做狗都有千幾個正評 喺波台開就咁負評 擺到明恰我哋波台

比人拉左

佢地恰我地波台手足和善

神探

所以cc台真係唔撚唔得

入波台踩加泰 未死過

連登仔：美國唔鐘意加獨 所以唔撐

事實上到宜家為止都未有美國議員叫我哋唔好撐加秦

pull

躝啦屌你老母

依度波台 躝乜能